女仔應否表白？

想問下同個男性朋友已經去到都幾熟既地步，我亦對佢有啲好感，而佢又同女朋友分開左都有大半年，其實最近既呢2個月我先留意到佢都會主動搵下我地食飯（本身我地有幾個人住得近成日都會食飯或聚埋吹下水），佢呢排又有啲咩都會同我講，例如呢幾日佢約左ex tea ,比番啲野佢，佢又同我講，仲話幾好呀，做番朋友⋯佢有時又會講比我知佢將會做啲乜咁，有時感覺好似情侶咁，但佢昨日講起佢比番啲野ex ，佢都有講佢ex原來都幾多人吾like ，我先講番吾係一朝一直既事，一路好多人吾like之類既野（講左少少囉，吾想好似數件地咁）

其實我會吾會會錯意呢？對我只係好朋友？
我好似鐘意左佢喎，我點暗示呢？
有時我地啲講野會有少少咸野，佢講果時，我見到佢會望我既反應，因為好多時我會扮聽吾到，若無其事咁繼續食野或好似好專心咁整野

吾你老母

女追男 隔層__ 。 男追女 隔層__ 。

自己think think la

鐘意人未表白囉 諗咁多托咩

重有 吾你老母

我驚你比人玩一餐

點解女仔唔可以表白

改左啦！唔好吾我老母啦，習慣左

唔知點表白

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾 吾
吾 吾吾吾吾吾吾
吾吾 吾 吾 吾
吾 吾 吾 吾 吾
吾 吾
吾 吾 吾 吾
吾 吾 吾 吾
吾 吾
吾 吾吾

吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾 吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾吾吾吾吾吾
吾
吾
吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾
吾吾吾